今年利物浦個英超冠軍算唔算咁多年含金量最低

係
領先咁多

唔算，差啲比武漢肺炎搶左個冠軍

算

有陣酸味

含鳩量就最高 鳩下鳩下靠肺炎拎到英超

6月先奪冠，廢撚到

一個武肺

無人提黑到仆街 無人提神秘力量

含金量最高先岩

係 上面班利犬仲喺度盲撐

實至名歸既
但中間隔左隔感覺係差啲

問左兩個frd 無一個覺得利記實至名歸
利申：同父哥賓爺好熟

獌狗個草皮獎咪仲低

領先廿鳩幾分 一啲緊張感都無

係你先會在意個咁低嘅獎

到最後都係要靠我車

無錯，含金量真係好低
因為對手好垃圾

踢左31周已經衝線，含金量真係好低。

無計 對手太廢

畀猁開心一季
下一次捧盃可能又要30年

嚴重腦入水先覺得肺炎幫到利
明明個武漢肺炎差d 搞到腰斬
未肺炎前已經大幅拋離第二位

拎唔到既仲廢

廢就係肺...
利物浦今季最大既對手唔係其餘19隊
而係武漢肺炎

高普似利記版費格遜
點會要咁耐 連攞多七季都得

人地年年都係4-5月就拎到喎

如果30年內再捧盃, 你係唔係死全家呀